覺唔覺當初搞黃圈就應該整黃旗計劃

每間黃店門口插返枝黃色旗咪唔使成日上app上網搵
又唔會犯國安法 雖然佢話犯就係犯

咪有米豬連

依家你插任何旗

都話係港獨旗

Memo紙都夠啦